連登仔：炸彈係popo自編自導自演

乜都唔割 但真菠蘿又好假又好 準備撤退先放係防線就最好 講到明寫到明係菠蘿更好

Push

騎乘位

唔好行六七暴動條死路
以史為鑑

借位梳鳩
仲撐加泰，而家美國民意冇曬啦